今日公司黎左個日本仔同事，

啲同事叫佢教兩句日文黎洗下
佢係咁教人用日文講:幫我口交得唔得
應唔應該講個真相比其他人知...

55

你應該學識把握機會，當同事同你講呢句就順勢一嘢除佢條褲張巨龍一口吞中，成件事合情合理合法

我得呀

點知係男同事

0/10

咁句日文係點講

Gay

4gaylo-.-

千千也咩lu